滙豐好多人廢中廢老排隊？

聽老母講今日開始換新銀紙